東薈城經理表示如果有警察想入黎，佢會企係最前擋住。

1710 東薈城

東薈城經理表示如果有警察想入黎，佢會企係最前擋住。

東薈城係太古旗下

好波

但係防暴推進個陣下面封左先

黑警無搜查令下進入私人地方就遺反基本法

真定假 一樓已經鎖左 要大部份手足上二樓走
二樓一出去就係防暴狗...

如果有手足，可唔可以放佢入去

上次最多人走緊難嗰時個控制室想閂閘 幾個大男人差d都頂唔住棟閘

利是狙擊手

當然要 認清 邊個先係老細
邊個先係 好人
邊個先係 畜生

Adore !!

屌上次五點就閉撚左

自推，所以好多人向左跑入達東路
個陣防暴未出現係東薈城視線範圍